果啲話佔領無用既人 到底有乜撚野其它建議？

如果佔領無用 咁遊行更加無用啦 行乜撚野姐？

如果佔領下民意就逆轉 咁呢啲民意唔要都罷

我只係想講 有好多野唔係事前可以預計到
無人會知道做完有無用 但好多時呢啲野都係慢慢推進 到你做完之後就會知有無用

既然而家都做左 大家就應該支持佢地既決定

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

果時佔領夠話民意逆轉，之後d投票泛民係大勝，雖然之後dq左唔少

所以啲人真係好撚戇鳩
根本呢啲事太複雜無人會知最尾結果會係點 個個就軍師上身
下下好似佢地咁諗就乜撚都唔洗做

冷氣軍司

冷氣軍師

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞

認同呢個做法 不過要搵到代表未必咁容易
希望喺警犬清場之前做得到